王晶新版倚天終開拍

趙敏係大都等左幾多年？

倚天係好睇，但拍咁多次都悶

點解搵班老野去拍

30年

熱巴做小昭？
希望班大佬捧下林峰接下香港男演員班

全部奶共

睇閪咩

張無忌咁老？

冇幾耐之前先一套咋喎

林峯宜家做楊逍都嫌老啦

有望柒過吳啟華果套
吳啟華當年點解做到主角 又唔靚仔又無人氣

你睇 ？

524 sogo見
527 街頭見

其實金庸死左d版權落係邊一方？
定係照抄唔駛俾錢